有冇多啲好似”Loving strangers” 咁嘅歌？

啲女聲好好聽
音器又簡單，唱得有啲sweet嘅味出泥
好似初戀一樣

Carla Bruni - You Belong To Me